起碼等到班白衣人出黎先講/諗撒退

目標都未見到就話要撤？

所有野前線決定，
前線要留：鼓勵；前線要走：支持

我相信前線有基本智慧，而家係班3毛塑造到勇武係無腦衝，
真正勇武會知所進退

咁如果佢地一世都唔出黎

而popo 今晚清場拉人

咁你繼續等？

若果清場就無計
清場就場
去佢地去過間酒樓慶功

Hit and
run now

讀下兵法先啦 咁徹全軍覆沒啦

前線若果覺得連登講既野無道理其實唔需要聽
最緊要係你地有共識
走一齊走
衝一齊衝
連登只係用黎參考

請指教

hit左d咩？

入夜 差唔多岀

佢地出唔代表就要打佢地
等佢地郁手
再還拖

唔去酒樓可以去食糖水
明知成班黑社會係酒樓唔拉
若果示威者一齊去食飯但就俾人拉
咁又可以上報

溜左講
要同記者一齊行